GDP題目求救！

GNP at market price=$14,000M
Indirect tax=$100M
Subsidies=$80M
Depreciation=$120M
Factor income earned by residents outside the economic territory=$2,000M
Factor income earned by non-residents within the economic territory=$1,600M

The total value-added of all resident producing units of the country is

A. $13,460M
B. $13,580M
C. $14,300M
D. $14,420M

請問要點計？total value-added 不是GDP at market price? 但揾唔到答案

D?

Or B?
利申唔sick

B?
GNP-本地居民喺外地嘅產岀+外地居民喺本地嘅產岀-稅+津貼

折舊唔理？

利申econ 2

有無人識做？